今日大家係著咩色衫去元朗買老婆餅？

如題

有無dress code

黑囉

黑色

黑色，驚就唔好入元朗

黑

換黑

今日想著咩色都得啦！好似平日咁著到靚靚去郊遊，淨化空氣

黑色
今日我著黑色